2月14對於毒撚黎講究竟有咩意義？

唔想過呢日

打丁打到見紅先夠浪漫

比機會兩個毒撚互含

要返工不了

+1

返工返學，普通日子。

撞車塞車日子﹐一班假日司機渣架車出嚟威 結果塞死

一堆毫無意義嘅數字

係高達上映嘅日子

要翻學嘅日子

思考人生(點解咁廢)

用黎比樓主幫毒撚出個po

無乜特別

唔好出夜街，因為好多人，而且西餐晚市好貴

Cafe de coral 呢

其實1月1-12月31 對毒撚黎講都係無意義

受難日

有朱古力wor

一樣多人呀diu，一定好多窮撚學生去快餐店拍拖